晨早流流坐西鐵番工番學...

屌 次次都要關幾次門先開得車
合作D好無 屌你
最慘又唔係我附近度門 想媽叉佢都唔得